今年有冇得影海霧？

話說上年差唔多呢個時候維港連續幾日都有海霧影
個景真係好似仙景咁 但奈可果陣仲未識影相
今年想補考 但係春天好似又就黎完？
係咪冇機啦

海霧示意圖：

留名學野